---
title: Звёзды Сошлись. Путешествие
description: >-
  Вам хорошо известно, что гороскоп статичен, а вот события разворачиваются во
  времени под влиянием планетных периодов, которые как раз динамичны и сменяют
  друг друга. Вимшоттари даша, или система планетных периодов, говорит, когда
  произойдёт то или иное событие. Транзиты наводят более точный прицел и
  определяют точный день и даже час.
date: 2021-03-13T07:30:20.683Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Чандра
  - Шани
  - Раху
  - Матри
  - Бхратри
  - Макар
  - Меша
fullscreen: false
---
Вам хорошо известно, что гороскоп статичен, а вот события разворачиваются во времени под влиянием планетных периодов, которые как раз динамичны и сменяют друг друга. Вимшоттари даша, или система планетных периодов, говорит, когда произойдёт то или иное событие. Транзиты наводят более точный прицел и определяют точный день и даже час.

Для того, чтобы состоялось короткое путешествие, должны вступить в игру дома поездок и путешествий и планеты, связанные с перемещением. Полёт потребует присутствия воздушных, морское путешествие - водных, а поездка на авто или поезде - земного подвижного знаков. Посмотрим на примере.

![Путешествие в гороскопе](/uploads/путешествие-сайт.png "Гороскоп путешествия")

Путешествие началось в период Раху и подпериод Шани. В карте Раху занимает подвижный знак и влияет на ум непосредственно, склоняя к поездке (с мамой, ведь Чандра показывает не только ум, но и мать владельца карты), а вот Шани хоть и не любит скорость и занимает в гороскопе неподвижный знак, всё же управляет домами путешествий и перемен, а также владеет земным подвижным знаком, наполненным сразу 4-мя планетами, что усиливает его влияние. Вот эти планеты: одна из них атма карака и указывает на поступки, вторая - хозяин дома путешествий и далёких земель, третья - подвижная атма карака и хозяин дома путешествий, а четвёртая - показатель транспортных средств. Случайности неслучайны!

**Транзитные положения планет**

Управитель периода занял дом дальних земель, соединившись в нём с показателем транспортных средств, что подсказывает, что поездка должна быть, и поездка далеко. Управитель подпериода также занял дом дальних земель относительно тр. Чандры, устремив свой взгляд на дома путешествий и дальних земель, чем снова подтвердил актуальность путешествия. Чандра занял дом путешествия и подвижный земной знак, поэтому поездка состоялась, но владелец карты не воспользовался самолётом, а отправился на поезде. Остальные транзиты планет вы можете оценить сами - тенденция задана.

Так гороскоп показывает нам важные события в жизни и подсказывает, когда они будут максимально благоприятны. Желаю вам приятных путешествий в этом году!